有無人有過去 有無人無過去（54）

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

第一個

好名呀

正陷家剷黎，考我牌咩，考埋我眼力

我鐘意啲字多先會引到人入黎傾心事

垃圾 經唔起考驗

留名串文盲

ok,我垃圾，唔撚睇，嬲鳩

廢網絡
打個lol都唔得

又唔係睇我

我打日服你要我就你緊係要等下

留名等睇收錢

我高咗

都嬲 block柒你

你可以唔理我
不過你諗下自己係咪想成世人都咁撚垃圾
扮完可憐今日又咁厚臉皮出現返

日服無ac

食飯啦你 屎忽鬼

1nm

拿

0.0000000001cm

等我quote過黎俾云絲睇

好撚臭 拎開啦

格劍

我米八身型

你地唔諗住好好地傾下 ？
或者互block對方就當睇唔好啦

但係米六身高

網路速度緩慢

反正佢消失左，唔洗睇

身型喎大佬

隨手拎筆就係咁，多謝巴打

狗撚
屎忽鬼真係屎忽鬼

出現了

屌

衝出黎柒

未驚過

再寫過受唔受

喝

大大都受 買得大賠得大

又係自我撚一個
呢個post咁鳩多呢d屎忽鬼
將d野收收埋埋
搞到自己都唔知自己諗緊咩，咁好咩？

Brett 出現了

你打莊好喇，我唔打莊
賠哂咁多家都似

成間屋都冇枝寫得嘅筆

三鋪過莊啦 更係

林伯嘅賭仔病傳染咗你

過莊就冇癮，煲爆莊先好玩

原來柒可以鬥架
長知識了

幫林伯講喳

咁想我死

過莊不如鋤dee算鳩數
再唔係家家對賭最簡單

Sor9

林伯玩煲爆莊 咁我買重莊 前提係佢都要落場玩

睇左架喇，自便

斬左手指，sor
最多撚下雀算，不過唔同站長玩

明燈feel

勁過燒山

無事 唔洗sor

燈神

我派你玩就唔同

我返去等

眼訓，食完飯番歸繼續訓

你等云絲啦你

繼續打機

tgt

好懶呀批批

咁早就訓

淨係理批批

返去我個post一齊搵mad傾計

我都唔知tgt 咩意思
唔通又衝出黎忽人寸文盲咩

睇緊人地打機

飲完酒有啲想訓

(失過戀入)如早知滿足我的令我哭的都是你

你又訓

唔訓喇，而家訓會一點到醒
之後就成晚都訓唔著

個po嘅氣氛唔同咗好多

唔好意思巴打係咪我on9咗，我出返去先鳥

幾時有講過

唔知咩事

精神哂

世界大戰咁

哦屌，佢兩個on99姐

好多新面孔 舊朋友都唔見

放完假喇ching,你都要番學啦

屌我都想大個

謊言巴打 你上個post既問題

我真係原諒唔到 一齊番都有條刺
信佢唔到

跟進

我想細個

批批做咩事？

唉 我同烤巴故事有啲似
但佢起碼唔會後悔先

陪著我 像當初相識時未怕累

我怕死 你可不可以暫時別要睡
陪著我 讓我可以不靠安眠藥進睡

黎啦 批批
我唔介意

離開不應再打攪愛人 對不對

退休絲做咩上一上黎就唔見咗

點講呢 佢想去一個無人認識佢既地方再次開始
但心入面有種不捨 或者佢想擺低一啲心事
再次出發

不死神靈召喚

都啱嘅
如果佢覺得咁樣做佢會開心啲嘅就得啦

不死同緊我傾呀

從來未愛你 綿綿
可惜我愛懷念

只能說我輸了 也許是你怕了
我們的回憶沒有皺摺 你卻用離開燙下句點
只能說我認了 你的不安贏得你信任
我卻得到你安慰的淘汰

我說了所有的謊 你全都相信
簡單的 我愛你 你卻老不信

女朋友成日都話唔信我 覺得我口講掛住佢 其實唔係

要怎麼證明我沒有 說謊的力氣

沒有歌 怎敢說心事

無春叫咋嘛
其實又唔係去一個無人識既地方既
屌 我呻下就無事 咪講到我咁傻豬啦
計劃下未來都要時間架
有無人要考ielts呀？
我屌你老母 今次要全8.0呀

已放棄 文盲唔識英文

咁我仆街親地淋

我要去考
想exchange

大家好呀

互助

加油

我今朝都打完呢句
你個名好似外向的孤獨患者

講過去
唉

講黎聽下

盡是不堪回首
開心既真係少之又少

但總有開心

我諗最開心既,就只有中學個陣識到個幾位好兄弟
到宜家都係咁老友咁fd
其他好多野都係唔快樂
讀書都係咁

咁點解重要諗啲唔開心？
我細個都唔開心架
但我知我可以係邊到搵到開心
所以我寧願留係會開心既地方

兄弟先係一世
我果三位兄弟都係咁
雖則得一個係中學識

咁就去製造開心既野

至少係到我比到開心大家

江湖味

你就江湖

笑鳩你盲都夠

我都知,所以我好珍惜可以同班兄弟一齊玩既時間
不過,始終我都係個男人
難免會想搵到個另一半
但一直以黎都未搵到一個好既
就算有D異性緣,好多最後都係變陌路人
岩岩仲比隻臭雞玩完黎
唉

唔好再提大家過去
和平協議

成日提我傷心事

起碼我有咩傷心失意
都仲有佢地肯聽我呻
同埋佢地都會無限量支持我

只少你前度教識你咩叫帶眼識人

你日日係床點開心

Free hug bro

點解我果三個係我聽佢地呻多d

都唔係前度,連拖都未拍到
淨係表完個白衰撚左
事後先知佢由頭到尾都係玩鳩我

雖然真係學識帶眼識人
不過難免都係幾唔開心

我以前都係經常聽佢地呻多
宜家就到我呻得多

係你撩起我d野咋嘛 幾時有講過你

加多個

唔好提啦咁大家

咁我都唔係冇既，只係比較少
召喚九仔

其實我冇所謂，冇你咁小器

成日抽我水
等等射死你班仆街

你d精子彈黎架？

係係係 最小器一定係我

其實都幾搞笑
以前佢地有咩煩惱,我仲懶係成個人生專家咁開導佢地
但宜家就到我碰著好多唔如意既事
就到佢地黎開導我

精液係用黎入藥

人生一定會有一個個仆街黎開導你
明明佢咩都唔識

酒肉朋友

我係呻完就算果d人黎
有杯酒比我飲下就夠
所以唔洗點開導

朋友都有好多種既
我都有D係齋出黎吃喝玩樂吹廢水
但亦有三個非常之好感情既朋友
大家都會互相講有咩煩惱
然後互相開解大家

慣左用仆街叫老死
Sorry

呢度都有

點解我感覺中左箭

一定係咁啦 除非唔係架姐

你都你想我咁講姐

我都應該算差唔多,都係志在同人講之後舒服D
不過佢地都會keep住鼓勵我

係啊,所以我好珍惜佢地三個

就算咩都唔識,但係往往佢地係最能夠開解到自己

唔quote 啦
比張圖你啦

林伯 依句真係好洗好用

笑笑笑 笑死你無命賠呀

你等我病好先繼續寫
應該都要病埋呢個禮拜

多謝,我會好好珍惜

話說你之前係咪寫揮春咒過我

作就我既
寫就林伯既
多謝佢啦

岩岩食飯飲兩杯都差d又嘔過，on99

矮足一世？

你都on9,我先冇咁好氣走去寫
哂墨水

笑死我
明明病就唔好飲啦

啱啱高咗

口癮起

YouTube 睇戲

好啦原來唔關你事

我去打LOL

一齊？

0.000001cm?

踩高蹺扮高咋

就快高過你地兩個

一定係林伯先

笑左

召喚人上水幫諗下點算好

諗咩？

點覆佢好

你有講過咩？

批批做咩咁感慨？

睇左啦，腸胃炎係靠自己慢慢好既

做咩事

我未講呀
有無人教我 你地嗰啲愛情心計

搵大話巴
出名情聖

佢講左啲咩

我打日服

講黎聽下 食下花生

其實係想問約佢做乜好

香港無乜好做
行街 食飯 睇戲 溜冰 行山 食糖水
碌⼁⼀⼁⼀

抖下先 囉 我想去廁所

科學館 摩天輪

行左幾多步

學生好似$70 搭過一次 三個圈

你唔係今日出去架咩

其實做咩都好 最重要係陪你個個人

唔緊要
我地陪你

上次捉我去aia但好後悔無玩摩天輪

其實係
身邊果個人岩既，去邊都無問題

身邊果個人錯既，去邊都係錯

我都重多過你

我想搵個岩既人 係邊到搵？

有呀

我成日都無咩郁過都多過你

我需唔需要呻醋

我今日終於可以勁過粟米批 今日有16步

屌 我真係發夢見到個女仔
但冇樣

又學批批做屌床男？

狗哥 答我未

佢同我講訓得多會高

深潛

我夠係

溝咗你個批sorry囉

又關佢事 您講到我咁濫

煮營多食

但偏偏唔濫您

屌你咩互助 過咩去

你邊度唔濫

咩事???

度度都唔濫

post名

唔要你

打情罵悄

本身想改柴犬 有人話唔好

好好味呀 :p:p:p:p

柴柴呢啲只可以我一個人j

諗唔到呀麻
下個叫有無人講大話囉

您連狗也不屌

要哭了

有冇人過到自己

又係我講既

都話左我包底

唔洗多謝我既，連登有愛

但如果你夾硬一定點都要答謝我既話
可以選擇請哂我地全部食飯

水滾

文盲

紅字重點 我地

答咩呀
miss 左

答我啦 狗巴

lm

人生有幾多個十年！

明益埋你地

有無拖拍同見鬼一樣
都係好睇緣份的

柴狗您貴親?

緣份您係邊呀

想打lol

打啦
我都想睇戲

小狗唔通你個狗字係代表

深夜柴狗

好彩我係鍾意柴犬啫

掛住我嗎？

唔好愛上我
我會睇唔到你

我都想知
一到夜晚啲負能量就出哂嚟

NO

咁又點姐

我真的受傷了

你個緣份咪到左囉

人到夜晚對住四面牆就覺得好孤獨

我而家朝早負 夜晚正
講黎聽下

佢係邊

望下你後面
上黎傾下計囉

都係好事黎既

以前係調返轉

記得望埋塊鏡

當戀愛還沒來臨，你已經要開始裝備自己，使自己有值得愛的條件和智慧。等到機遇來臨才去裝備，就等於在跟舊情人重聚的前一天才開始減肥，為時太晚了。

好句

好sad

其實係

點呀你

我可以賣贖罪卷俾啲巴絲
應該有得賺

今次我唔抽到你抽

如果佢有上連登睇到會唔會好sad

如果真係咁都好
咁先有動力去改變

hi 小狗
關工作方面事

我諗又毒又it上連登係唔岀奇

我唔係人

一拳500蚊 ?
睇左跌打未

原來沒有
從來都沒有

點樣一拳500

看著我不妨濛一點

有罪孽先有宜家既我 我覺得宜家既我先係最好

希望有人都會識咁諗

我返嚟了

得一個人 竟也不孤單

工作嘛

唔係訓咩你

好眼訓

小狗

仲未返屋企呀

我已經係床

唔係啦

又咁早

互助做緊咩？

今晚有無心事想講

定早啲休息準備聽日

我都要快啲返去沖涼訓覺

想搵你地教愛情心計

打緊lol

打你就有份
打你屁屁

好彩搵小狗

你日日都你

都叫你出黎同你實戰下

你有咩想問先
答到盡答

你又教下我啦

有呀 緣份幾時到

狗哥 緣份幾時到

你地個個講到好有心計咁
但我平時就真係全部9up

其實唔係心計
而係你要明白對方既暗示然後回攻

兩個弱智onon99咁係一世都一齊唔到

我好留意有無暗示架

有冇玩手機版

其實無實例好難教

早知當日就捉佢上摩天輪

怎麼辦

心咩計呀
最好既愛情係做自己

直接錫

咁講好空範喎

多啲身體接觸，多啲深入交流，多啲體諒尊重

直接錫啦
不過佢地摸手指就有

佢地講到傾計好有技巧

又真係空泛咗啲

im come back

其實有無諗過人地個套未必啱你？
9up

咁我見自己用咗我嗰套咁耐都無進展
咪學下

其實係
所以無個人實例好難講得深入

我教你我果套無乜意思

你地講呢D愛情暗示
突然間又諗起自己未確定就表白好傻仔
又黎叫春

性格內向真係唔知點識多啲異性

同埋性格唔同
我叫你做我個套 你會好似個怪人咁

唔好叫春 去叫下雞
其實傻多幾次就學識
難得糊塗

雞呢樣野我打死都唔諗住叫
雖然係第一次撞版兼比條女玩左一大餐
但每次一諗番起個晚表白
就覺得自己點解可以咁柒
成世人最柒最傻就係呢次

無撚有錯啦
我一向都唔主張表白

要拍拖根本唔需要表白
又或者有 8成以上把握先表
但如果有8成以上 其實表又得，拖又得，錫又得

笑多啲

agree 利申自己標準7成

其實我諗唔到自己最柒最傻既野
因為有太多柒野 同傻事
做多啲就無咁介意
以前都會成日諗 但過咗去無得改變

其實最緊要都係要睇得出啲signal

做更多既柒事
就係沖淡對果件柒事既記憶

主張叫雞

我係未拍過拖,同埋真係以為呢D唔講就無機會
但其實機會呢D唔係話我講完就有
根本本身有就有,無就無
我格硬做幾多都係on9

我覺得我識睇
掛

答唔到 太多野講
其實有時都會怕醜 但你諗住同呢個人傾計
係為咗想聽下佢既故事 了解下呢個人
可能會無咁驚去同人講野

會唔會太少

我本身個人已經係一個柒字
同埋臉皮又唔夠厚
所以一諗起呢單野比人唱比人笑
其實都幾唔開心

我覺得你唔太識

唔諗係最好

好少機會見到
讀u唔知點解都係女同女玩
男同男玩
可能要join多啲活動先會識到人

我衰太過衝動同on9
比A0 Grad呢種自己製造既壓力控制左自己
最後乜春都無,仲臨final sem比人笑
如果我當初咩都無做過,可能都唔會咁
唉,就當上一堂

正解

機會有幾高
係睇你為人有幾大既 吸引力
可以係 學識 收入 外表 溝通 幽默感 風度 性格 興趣 目標 體諒
呢啲等等既野

如果我睇既話,應該都要8成先出擊
7成我總覺得有D估唔撚到既因素搞到出事

其實唱下笑下 啲人好快唔記得
就算你做得好好 都會有haters
所以唔洗咁介意每一個人既諗法

我都覺得係 唔知點解

學下矮妹咁
面皮厚啲
其實有啲俾人笑下都無乜大不了
做朋友唔係 你笑我 就我笑你架啦

唔通真係日日係到講政治咩

其實讀u 好多soc
就算你讀個科好多compulsory
都會有elective掛

唉,其實我自己就覺得自己無咩吸引力
可能因為由細到大太多唔如意既事
搞到個人好自卑,同埋特別在意人地點睇自己

唔緊要啦 過咗去啦

我覺得我幾睇到呢啲位架喎

其實我都有諗過,條臭雞其實全級都知佢臭
就算笑都唔係淨係笑我一個
佢地都會話條臭雞痴撚線玩死人
不過,唔多唔少都會有D壓力
唯有等時間過,當無左件事

你係咪平時好認真？

你講得岩,其實我個人亦都衰太認真
對每一樣野都太重視,搞到個人好似痴痴地線咁
人地都覺得我好煩膠

係啊...
有時對好多野都會過份認真執著

我有個fd舉個例證明我認真到咩程度
佢隨口up句日本人D姓極多極煩
我就真係會好詳細講有幾多個姓個D
其實佢話完全唔expect人地認真答,係咁意up

咪叫你係上面啲事到努力加分囉

如果凡事太認真
係女仔都驚啦

You never know how strong you are until being strong is your only choice.

我都明白要盡力改善以上你講既方面
只係唔少都唔係一時三刻可以改變
我都係順其自然......改得到就改

好似我會係到答你地感情問題囉
我都唔會全時間都開 mode 啦
間中都要講下笑
間中都要抽下水
間中又要串下人
間中又聊下絲打

好忙呀

我都有個老師同我好熟既
佢都話其實大部份既女仔
都唔會鍾意我呢挺煩膠
所以都叫我改
我都明白既

我係好似得兩個mode
一個認真,一個搞gag
但認真既時間係多過搞gag好多

呢個說法

即係等同於唔改

我都知要早起身返學，不過順其自然啦
我都知要做運動減肥，不過順其自然啦
我都知要去買下新衫，不過順其自然啦

你要show多啲幽默嘅一面俾女仔睇

喂你咁直接

例如 好似你個case
我諗我會話
"屌 竟然鍾意咗隻臭雞 係咪盲撚咗"
慢慢試下唔好樣樣都好認真囉
如果唔係會好辛苦

以前認真到仆街
我會嬲9初戀講笑 成撚日講笑

又唔係......我搞個gag係笑撚到佢地肚痛個隻
唔知點解咁大反差

呢個真，係我，我都會揀個識搞笑既

呀嫂

我都唔敢講到自己一定改到
但衰左呢次之後,我明白唔改唔得
盡力啦

我諗都係
只係又唔可以太過極端純搞笑
要係認真同搞笑之間取得個平衡
都係一門幾深既學問

唔好揀個講電腦野既

呢到有邊個絲打未俾我調戲過

我依家去改名

其實我諗最重要係我未有個種對世事誰他媽在乎既心理
所以就好在意好多既事情
呢樣野我都需要改

改唔改到一回事

你有幾有心去做
有幾盡力係另一回事

有冇人玩過 純白地獄

我個case係好宅男feel
成日show比人地睇對有興趣既野幾熟悉
我諗我真係要溝女既,呢D野係唔可以再做

都係......有力無心都係收得皮
所以我都一定要改變自己個心態先得

我

hi

諗起都驚

其實呢 無架
浸出黎 逼唔到 改唔到

有冇人知類似幾公仔版邊到有

早晨呀杯麵

我覺得係

或者我要再仆多幾次街
先會睇得化

噓

小狗早晨

我諗我算係
比較上愛恨分明
太過執著佢對我好定唔好

咩叫公仔版 ?
純白地獄又那來有公仔呢

又抽水
無理佢啦已經

呢樣野都要改善一下

批批又做咩事？

召喚不死神靈

林伯 我好悶

無人理 繼續打機做毒毒

去打個飛機

Bye

可能嘔緊

都無人理

嘔撚死佢

始終我都係個入世未深既死o靚仔
屋企人都會話好多野,就算佢係對你唔好
你都係要忍,都係要扮同佢fd

係既......出黎做野應該會更加要改

你LOL打台服?

係呀 同fd 打緊

我打日服,但D fd好多潛水

真心唔啱傾
勉強無幸福

有d 有卡通人物 全部一樣樣咁

明明以前好高質 攪攪下變成咁
無眼睇

唔關做唔做野事

唔好再俾藉口自己

聽日要返早 唔係都玩陣

your love forever ~

岩既
唉,仲有幾個月就出黎做社畜

繼續深潛

個標題好正

即係 e.g.
叮嚀咁先算
佢成幅野都係用好細好細格，唔同顏色既叮嚀拼成咁 ?
四圍 都有啦
旺角 信和 同 潮特都有

社畜唔係咁解

你對得d case多就會開始麻木
特別係d r社會福利既人

Hi Mr. Blue

唔想同個咁悶既人一齊

咁唔是晚晚 咁多人既

我宜家遇到呢D真係微不足道
出到黎社會先真正見識痴線野何其多

你誤解左社畜呢個字

呢度啲人盲架 要寫大隻啲

其實我唔知有無理解錯呢兩個字
只係我讀日文D fd成日講

一個人都好過是但搵個
我係咁覺得，我唔想變咗係搵佢攝時間

半隻腳出咗社會都覺得好多痴線野

拍拖拍到好大壓力

細個去親戚屋企拜年見到表哥表姐年年都換男/女朋友，之後父母就會講乜又換畫，未決定好唔好帶上黎啦。同女朋友一齊左4年，到上年開始我帶佢見我父母。我覺得呢d野要慢慢黎唔逼得，我已經一步一步介紹緊比父母/親戚知，但佢就成日比說話我聽話做咩唔帶佢去親戚度拜年，做咩唔帶佢比我親戚睇。又會成日同其他情侶比較話呢個一齊就無耐帶去見親戚。

我份人又比較毒撚性格 怕醜，但有時真係要時間慢慢去做

一到大時大節仲麻煩，成日都比說話我聽

搞到我驚驚地

岩岩都打左文俾個八婆 屌佢

打咩文?

真係唔屌佢都唔得

你做pt無遇到痴線野？

我覺得你無做錯喎
當然係搵個真正行得長先帶俾親戚睇
你父母都唔會想聽到親戚講你感情壞話啦

無呀
好似無

出左圖

唉，但成日都比說話我聽我覺得好辛苦
開開心心一日都可以突然比佢搞到無晒興，但要講得有點刻薄

sorry我1999左
係個女朋友我唔帶佢比親戚見係我有問題

好似好大鑊咁

我14年帶過去一次 同年散咗
今年俾舅父問仲係咪同佢一齊 我答唔係
佢又問係咪我飛佢 定佢飛我
勁尷尬 無答

得一個tick咋喎

佢覆左 話之前真係無 on9

個男人話11月開始左

唔quote圖
但 係咪盲撚咗

講還講
睇中佢啲乜 仲要為個咁嘅啊叔放棄真係對自己好嘅

睇錯以為你講柒文

我想嘔呀

佢盲咗咩

真係唔知

貪人夠老

柒文話自己2萬幾人睇直播笑到我仆街

抵佢成世俾人呃

因為我知道你想講 出左黎社會既都係社畜

咁我又問你，咩叫教畜

無計 幫佢睇過8字 全中

同成世註定俾人呃

條男人係熱狗係咪senior個啲
好似好d權力 話得下事個d人

Sor 坐咗幾年 唔識

4年都唔帶人上去咁你唔岩喎師傅

即係我

早幾日都好似未去到咁嚴重架

佢搭上左個大叔?

不嬲啲人為左食女有咩做唔出
狗公嘜咁黎架囉

其實大概了解社畜算係一種自嘲
不過叫自己做社畜,其實都睇得自己太低

見左父母啦
但我覺得未需要見埋親戚，所以一直都無帶埋上去。我諗見左又點，又唔係父母，親戚都係得個知字，見完咪係背後講幾句壞話，有咩意思

唔好再用錯字

應該係

有無同佢講過 你呢個諗法？

佢父母第9年先知佢拍拖

我諗社畜呢個term用黎講下笑就算
唔係真係要睇到自己咁低

係呀 痴線架 你話跟個有錢後生都好呀

你都仲未知點解你誤會左

仆街教師叫教畜
仆街社工叫社畜

而唔係係社會工作都叫畜

通常女人都係鍾意d有權力 話得下事既人
係個團體耐咗 點都會有崇拜偶像既感覺

真係唔知 可能夠老先夠安全感

屌咁仆街啦唔撚洗再同佢講野
估唔到件事會變成咁

點可以收得咁埋 求教

少年你太天真.....

Cut quote ok?

其實社畜呢個term
日本個邊係講緊打工仔自嘲為公司做奴隸做家畜
即係会社+家畜
我讀日文個邊D fd都慣左咁講

中醫巴 你可唔可以cut quote

你其實係讀咩
你誤導咗我

都唔知必熱狗做咩

以前asso讀日文
有時D師兄師姐都會咁樣講

我唔使講你都直接估到
因為香港有得讀日文既Asso都無幾多間

咁你而家讀咩？

我都係 點估到 好彩我今日偷睇到佢電話

今日真係個天都俾機會我，唔係佢喊到仆街，用“被”摭住自己全身，都扲唔到佢電話睇

我就係知你講乜
但呢到係香港

人地會誤以為你係社工呀仆街
肯聽人講野未呀打靶仔

係

我真係以為佢係做社工囉 屌

OK我唔講,免得你地又誤會

ex做過果位大叔既節目幾集嘉賓

佢仲一齊都唔認
正臭閪

咪係

唔係我地會誤會
係全個香港都會

你話有錢既大叔都好d呀
要搵個窮既

話時話你果單宜家仲有無下文呀

哂左我3個月時間唔開心

睇落幾吸引咁

諗起我之前個臭閪ex都係咁
又係死都唔認
斷正都可以唔撚認
真心好波

係佢自己問題，唔係佢心郁郁，點會咁易俾人氹到

不過可應熱狗太高招

shit

反而宜家知道左之後會唔會放鬆左?

諗起番學都有見過呢種人

我都覺得會鬆一口氣

佢總之就拋好撚多野出黎
但講完一大輪,個tutor就會問
「重點呢?」

轉歌啦

好想落街飲酒 逼緊自己唔好喊

輕鬆左 而家想睇佢點俾人呃 點死法

落啦
有無朋友陪?

真係鬆左既

共你初初相識那日暖洋洋

不過而家都係想睇戲，睇下佢幾時俾人呃，幾時俾人中出即飛

唔洗再日諗夜諗自己係咪做錯
唔洗再期望佢係咪會返返黎

無啦 無朋友住附近

我遲d都會搵d野讀下

當初膚淺 得你恩寵似升仙 天有眼
當真糊塗 未曾發覺我該俯瞰南極快沒有冰山
當初專心 跟你燭光晚餐
從沒有認識蠟燭怎樣消散
當你的光環 暗過世間火柴何用困在五指山

而神跡失靈才知天大地大轉得快
夢幻的生涯無非拖手逛街
怪得誰 要敬拜你
便沒視力靜觀世態

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地
無論你幾高 身價亦低過青花瓷器

怕屋企人見到

唔再諗喇

咁慘
落海旁坐下囉

唔怕啦
人人都有情緒都會唔開心

同佢又嘈?

我今日都俾左最後機會佢，（雖然我知結果），好彩佢唔係選擇我

都係好方法

感覺自己講野無人理，其實有無得改善
見朋友唔駛做d乜都好好人緣

如果佢係揀你，先慘
唔信佢又唔得
信哂佢又唔係

有無例子先

點樣無人理法呀

係呀 我信佢唔到

大家whatsapp有group ，得我講野俾人無視，有時我都唔想理佢地變三個人同時間講三個話題但完全無視對方講咩

Agger

鳩坐緊係廁所

你講緊果啲野完全唔係人地講開果個話題?

但好似喊得太密 唔係咁好
係呀

佢今日俾我拆穿左後，我話打俾個大叔，佢喊住話，我地註冊啦，我唔會再搵佢會封鎖佢，唔好搵佢呀 ，我搬入你屋企住，咪知我以後係邊囉

真係當我on9

沖住涼喊啦

無 知道依個女人已經變左

所以解決既辦法唔係唔俾你喊

而係令到你地唔好再嘈唔好唔開心傻女

好攰 好攰 好想停落嚟 唔想再無間斷咁氹佢 好攰 我都想有人氹返我

我地中學識到而家老死，佢唔係，佢係好好人緣但唔係好好人個d，d人好似自動波吸埋佢到，假設我同佢一齊識左個新朋友，個新朋友會一個月當左佢老死個種但佢唔駛做d乜，但我同個個人都重只係普通朋友

拆穿左先係到講呢啲野

早兩日都仲係到怪責緊你

唔會呀，我通常都係分享自己野或一d有趣野，但我感覺佢地只係想有人應佢地同埋講自己野

埋黎
叔叔氹你

巴打女？

狗叔 記得cut quote未

拖你老母呀拿

連登無絲打

agger

yup

隔住個 moon 好難睇到個問題出現係邊

屌你
唔氹啦

無，如果男我覺得要霸氣d
利申：a0

女朋友唔氹唔得
好攰

斬手指

大話上黎跟番自己啲野喎

你又岩

所以我都唔係成日氹我女友

世事真係奇怪，11年都搞到咁

情形就係li到留言，無巴打理我，跟住我同另一位講緊感情ge巴打兩個不停回post ,講自己野但無回過對方，大概係咁

冇 陪我大佬傾完 咁岩去到依個位

人心唔知足

了解左詳情未

..........
做緊乜鳩呀

又有新內情未講咩

小狗哥 可否cut quote?

2年一樣比人呃 何況十一年

依然係圍繞住我唔care佢呢個命題上圍繞不斷 佢覺得我只係假扮care佢
因為我唔覆佢msg 但實情係我真係唔識覆

又話同對方男傾既 傾左啲咩出黎

講左十萬次 我已經習慣左

仲成日講到自己幾簡單

都好既，知道依個女人已經變左，唔再係我以前識果個，好彩8月無註冊，唔係仲麻煩

狗叔 cut qoute呀

打哂出黎

狗同鴨講之術

追下post先

原來未講 等陣

合則婚 不合則分
可來猜疑與妒忌
別開玩笑啦

但你唔覆 我都會覺得你唔care

咁樣代入好似易明d
你地有回我當然，假設無回就差唔多情況

巴打介唔介意講概要我知

我只係已讀左佢兩分鐘

真係好難講 我地都跟左好耐
差左成個星期我先明

..........

今日拆穿左，我就係佢個fb留言，問佢恢咪搞我未婚妻，逼佢現身

我再係fb。messger問佢係咪搞我女朋友，佢話一劑過出黎講哂去

唉
真心果句其實我覺得你宜家呢個位係無得搞

佢都唔肯反省
兩個人既關係，只靠一個人去改變
又點行落去呢

你無講清楚
有無例子？

咁我都係收聲算
睇落件事太大沒想影響到你地討論

佔有欲咁強既男仔你都可以接受
第時結左婚 你重得了？
我無自由 我失自由 痛哭傷心呀眼淚流
第時唱定監獄風雲啦

即係咁

我同你拍拖
我有咩錯都係因為你既錯
你有唔開心都係因為你既錯
如果你可以多啲關心我多啲體諒我
我就唔會唔開心，咁我就唔會錯
所以你唔開心都係你既錯

宜家你肯認錯未 ? 唔認錯 ? 唔覆機 ?
哦，你唔夠 care 我

簡單啲講 一隻 掌拍唔響

如果係咁既話
唔係佢地唔回你喎
係每一個都無回

你確定你果個唔係單機 group ?

狗哥又認真mdoe了

追3~5頁 post

批批做咩咁夜唔訓

F5

然後無哂人

出到去未見佢，我就打俾個賤人，問你個姦夫大叔係邊，佢話唔知，搵佢到，唔知點搵佢，我即刻屌佢，人地叫你honey呀，你點會唔知點搵人呀

跟住我就收左線，坐左陣就見佢出現

跟住佢話坐埋邊，驚影響人，咁好

坐低左，佢就話要錄音驚有事後爭論，ok無問題，佢話俾番backup我（最後係無，仲封埋我，不過無所謂），咁就傾啦，問大家點叫大家
我就話我知你係末日狼，我都即刻開門見山講

Sor無追哂po
係呀 咁你死咗佢啦
最好既回應係反問
問返佢 點解你覺得我唔care
你點先覺得我care?

十幾個人一齊玩單機遊戲

呢度推post推得咁快
我無同佢講呢個諗法既，但我會搵個機會講，佢次次一提起就會單打咁，我就無晒引唔知點開口好，不過會搵個機會傾傾。
可能我心入面係有種唔想大既感覺掛，所以唔想見住。但我已經慢慢帶佢見多左，要搵次機會坦白先得

食女食撚到佢咁串

佢同我講籃球勇士d野 我唔係睇開波真係要load一load先應到

依家啲人唔屌得

係咪姐係我唔洗出手

屌左幾句係咁比人skip
咁傾黎做咩 kaikai地

你唔講 佢唔會明架
唔明就會亂諗
最好快d講清楚
佢既內心小劇場上演咗好耐

skipped

其實我都覺 只係好似仲未喊完咁

咁死得啦

你唔可以怪佢話你喎
因為你同時都無將你個想法講過俾佢聽
你唔講，鬼知你想點呀 ?
話唔定你一直同啲親戚講你無拍拖呢 ? 邊個知呀
有時唔好怪啲女人亂諗野
因為同時你自己都無講清楚

食人條女仲要錄音

我單刀直入問佢一齊左幾耐，佢答我6月因為選舉而認識，真正一齊係11月，都有兩三個月，我即刻心入面屌出黎，個賤人講大話，佢話個賤人成日都係d飯局同活動喊周圍同人講想分手，話我驚做偏激既事

頂係 我都分唔到究竟係唔係單機
但佢地每一個都同我呻過入面無人理，但自己又做相同ge野

咁如果我同你講電腦野呢

好似自己玩單機mode咁
真係要諗諗放唔放棄個post

Sorry 我都唔識 你等我Google下先
係咪痴線架

我都明 唉只係好似仲未喊完咁

唔係個個受屌 好似係
我就鍾意比人屌既

喊多陣好啦
珍惜食水呀

佢見到我個look驚我打尻佢 我帶開金戒子同金連

咁個問題可能唔係你到
可能係因為你入錯 group

因為個group冇互助同小狗

已經唔想理 sorry

可能我係到都會無人理我

sor 跟車唔貼 不要放棄夢想呀互助

閱

On99打你嘜打你囉 十一年感情你都敢插隻腳入黎
我同我前度夠兩年啦 天下狗公何其多

我要google下先

算啦 依家以經低質左
想救 無能力救

我聽到火都黎，個賤人又話唔同人講自己野，又講大話，

跟住再講成日同人訴苦，我同佢講，我12月問過賤人有無識第2個佢話無，末日狼條撚樣都幾串，真係夠老練，話唔知賤人講過咩，唔知有無出入，話善意既謊言，你都話你聞到味啦，係你選擇你想相信既野

我先唔會為個賤人搞到自己一身蟻
佢有備而黎

做開節目係講野圓潤啲

推得一乾二淨！

我屌少你一陣就黎

佢講佢男友介意佢搵佢啲朋友已經妒忌
到依一刻重要話唔關心已經係猜疑
重想我講更多？

官腔 玩文字遊戲

終於收工又食完個宵夜 人生樂事

食咩呀2點半啦喎

點救姐 新人無人理
舊人又唔理 問題就一大堆
連我關心下人都比人話mk大佬feel
心鳩淡

食垃圾

M記 脆香雞翼

係我就一齊錄音 你有手機我無呀？
我比撚埋你老豆老母聽呀 賤人

垃圾食物先吸引

你理得柒頭up乜9
佢根本仇緊全世界 你知你做緊乜咪得
定你原來脆弱到咁撚介意人地眼光

咩事批叔

重有好多問題 我廢事講

我都唔知你咁緊張做乜

全個 post 都無人講過有問題
得佢一個屌
你就無視全個 post 所有人既說話
淨係聽佢講

乖啦

豬就是豬

好耐無食過 m記

做自己咪得囉 做下mk大佬又有咩所謂
有心嘅人地會feel到你好心嘅

好肚餓呀

佢宜家咪同brett一鳩樣 比人屌兩下

Skip

唔好妒忌我有嘢食啦

Brett 去左邊話時話

依家落樓下買 你嗰頭好似都有24小時m記

其實尋日我唔係到一直有mon post
雲絲想呻下都無人理
不死壇野佢未放低又無人理
班新人又扮哂咩都知咁
尋日真係笑撚死我

好想知係咪一直都係我自己諗得太多太多，但又諗番你啲動作推翻哂 我屌自己好撚矛盾好唔開心 想點架Dllm

Brett 去咗邊
上次見佢係紅豆水

豬的一天

係我就唔忍啦 肚餓就去食嘢啦

idk 冇追po好耐 記得琴晚佢係度

我果個位無
你果個位有無 ?

寫故

跟住我再講12月中我同賤人搞完野，見到你send信息黎，唔怪得佢唔睇啦
佢問我係咪哂命同佢扑野既次數，吹賬，咁都俾佢諗到
我話唔係，只係想講估唔到

跟住我問佢生日係咪同左你去日本，佢話唔方便答，因為有其他人，其實我睇左d相已經知，我再問佢個賤人成日話自己好乾淨，有無同你發生關係，佢都係唔答，話你唔洗知道
咁ok啦 其實都答哂 我最後講，我好後悔叫賤人留意政治，更加估唔到佢加入熱狗，佢就話依d係我地既事，唔好搞佢組織，我問佢驚我上網唱衰佢？佢話驚我有行動，其實洗乜行動呀，全地球都知你地專呃女架啦

最後佢話俾番backup我，其實要唔要都無所謂

外買

琴日 訓左好耐

頂咁你到就幫手回啦

detail

好似話閉關下

通常要諗對方有無意思 都係諗多咗

佢既行為同說話有出入 ?
信行為

我唔出街架

有冇人可以俾下意見我
係咁既

曾經鐘意一個女仔，以為佢對我冇興趣，我就追左另一個。追到之後，佢知道我追左另一個。所以好嬲我。（我諗佢原來一直對我有意思掛）我都有d後悔。最後，我同左我追到手果個一齊左幾個月就分開左了。

過左一年，我最初想追既原諒左我。我已家仲想追返佢。唔知有冇可能呢 都有同佢whatsapp下 同送下野俾佢，但我唔夠膽約佢出街啦

廢事講

我唔係住葵青但都係係附近 btw我樓下就係m記 不過試過有次懶到街都唔想落叫麥麥送

屌你咪叫你唔好唔開心 最多分享笑話你笑下

係我就要啦 屌佢老母
我比撚哂佢身邊所有人聽
依個女人的名字叫做賤人

有無儲蓄糧食在家先

嬲唔=鍾意
佔有慾/好勝 都有可能

唔知佢寫完故返黎從仲係唔係到呢

可能過多排我又忙

.........
其實你知唔知自己做緊乜?

你琴晚係咪問過？

應唔應該繼續追

我都想完故其實
想寫新故
想左好耐
sosad
拖延心理

怯就輸左一半
未行已經驚 驚黎托咩
有whatapp 有送野
但唔敢出行你地依家朋友黎架喳
一齊左係唔係野都唔敢扑呀你

我樓下無m記
半夜得返間7仔

我忍到架 已在床上

你本身就係一個笑話

其實主要原因係個賤人自己既問題，牛唔飲水怎按得牛頭低，雙向既依d，佢自己太得閒，成日都去熱血d活動，成日俾人讚，俾人當女神，開始想試新野，俾人有機可乘， 唔怪得佢8月突然間想註冊，就係驚自己心郁郁

我見末日狼之前其實心死左對依個女人，所以話咩打人呀反錄音呀，完全無興趣

得個想字

我好清楚我係鐘意佢

佢而家封埋我啦

you sure ?

咁你又追第2個搵食姐

唉..我講真唔知點安慰你
但一定唔可以唔信愛情

唉，我次次check親電話都出事

多謝巴打屌 醒我
諗返起佢講起 三間cafe
我叫佢約人去 我竟然唔識主動約佢 我真係on9到

狗男女 不得好死
舊時要浸豬籠 屌依家？

但係你之前間接傷害過佢 又直接傷害另一個女仔
請問幾歲？

係 好sure

既然告一段落 應該值得慶幸
係最後關頭 睇清楚一個人

如果你係要唱既好簡單姐
出面開個 post
"一齊左10年俾熱狗戴綠帽"

但我估你唔會想咁樣做

連登仔咁仇熱狗

哈

我之前同我個仆街ex 一齊又係
每一次 check 都一定會搵到啲爆料野

果時以為佢唔鐘意我
不過講到尾 我都係一個仆街 冇得賴
我知錯啦

係到開post有咩用
係我就連佢老豆老母都知道
唔需要比全世界知
我淨係要佢身邊啲人知

係呀 我將佢d相送俾我既野掉哂

唔啦

20頭

冇咩值得再講了 你都諗得好清楚
下個更可愛

送你幾個字

愛情好玩但唔好玩愛情

你既然鍾意佢就唔好同佢一齊啦
我覺得你好唔成熟
唔想個女仔又再次因爲你唔識諗而受傷

所以我唔俾任何建議佢

費事又多個女仔傷心

屌醒依啲人就岩架啦
一個鐘又可以鐘意
三日又可以鐘意
咩叫愛都未明

我知道啦 唉
好後悔

佢老豆知啦 ，我話佢知既，佢老豆都o左，佢個女搵個大叔，再話佢個女好單純，俾人利用都唔知，仲話佢之前有個大叔搵佢，佢個女答佢唔係同佢一齊，佢老豆同我講未必係咁

我同番佢講，姦夫都見埋，話大家都係男人，有d野發生左無得返轉頭

反而我已經唔知鍾意人係點

你有一日唔再flirt 女先講

人唔仆街 真係唔識成長
都多謝 巴打願意聆聽

我第一句就你 知唔知自己做緊乜
你話知

之後我問你係咪確定自己鍾意個女仔
你話係

但師傅你做出黎啲野完全相反既
咁點幫你呀

無哂人

so?
flirt係我用既其中一個方法 或者我令你誤會左啲乜野
但我想令佢鍾意我 或者想令佢覺得我係重要 只係我想幫佢既一個手段

今日有點燥 開始思考唔到

個個訓哂

可唔可以答廿幾？

新年咁上下啦 又差唔多開始返工

無野 今日燥左 思考唔到
當我無講過

都啱既

要講都講哂

你 唔洗理人講咩 你可以反省自己唔好既部分
但唔係完全照人講乜黎做

下個更可愛

唔關7頭事
係烤巴單野太似我經歷
點解我就唔講啦

返到屋企，我同個賤人講，我清哂fb. d相
佢話佢未save,話有d無左

我就串佢，仲要黎做乜，俾你末日狼見到因住有影響呀

支持你
搵日一齊出黎食野

我知 你都講過好多次
訓啦on9仔

好

未咁早訓

冇乜野講 閉關

買個杯面食住先

對唔住 我可能答錯左 你問第一句 我覺得我追到果個女仔 係因為佢對我冇咩表態 佢成日無啦啦黑我面 我個心真係好灰 咁岩我同追到果個女仔一路都好好相處 佢又對我有d意思 所以就...

權謀學我又有研究過少少

其實手段既野，就好似一把刀
本身係中性，只係一樣工具
重點係使用者既心態

佢想用黎煮野食，就會變成廚刀
佢想用黎殺手，就會變成屠刀

情人節送咩俾仔仔好???

係wo 情人節原本放假 返工先

Yes 我聽個個係槍

嗯 我知我係做緊乜就夠

咪係囉，仲 keep 黎做咩
垃圾黎架啦喎

自己

好耐之前送左 姓都改埋

我再串佢，你跟個後生有錢都好呀，你竟然搵過個窮大叔，都唔知你貪佢乜？係咪好識呃你呀？

愛情既野，其實就無分先後次序既
一齊相處得舒服就得
定係其實你唔鍾意呢個一齊左既女仔?

所以我先問你知唔知自己做緊乜

送你自己出去啦

算啦由佢自己諗啦呢啲野
再講得多都口臭

認真

平時送開啲咩架

我嬲ja 俾佢玩左咁耐

當我一齊左之後 發覺好難相處 我唔係我識同佢以情人身份溝通 都唔太願意花太多心機係果段關係上 我自己心裹知道我根本唔係太鐘意同佢做情侶 所以好快就同佢散左 免得hurt到佢太深

我聽日開始要重新振作喇

鬼知你條仔鍾意啲咩
投其所好喇
如果佢冇野想要 你咪買套好j既衫果晚表現好啲囉

都好既。。唔鐘意就快d

入黎呻下得唔得

病左成個禮拜 依家算好返7788
但係有個好奇怪既現象
就係日頭同深夜咳既頻率真係差天共地
日頭可以成粒鐘先咳4-5下
深夜10分鐘已經咳左4-5下
好辛苦

有無人救救我

咁其實你又認為點樣既伴侶先係最適合你呢？
可能係性格，可能係行為，可能係外形

香水 , 手袋 , 有次一齊買情侶錶

病唔識 有冇睇醫生

我地呢到有個人做中醫的

但佢訓左

性格同行為 一定係首先

未

早啲休息下

氣管敏感都係咁
飲多d暖水

講多啲
又或者調返轉
邊一啲性格行為你一定接受唔到

之前整過皮銀包俾ex 其實整嘅過程幾好玩整完又有成功感 不過真係整好耐同埋都唔算平

ｍarvel既話 , 買公仔放係屋企又得個擺字....
書又怪左d
酒又好似鼓勵佢繼續酗酒

佢個銀包好地地又廢事 , 如果唔係都幾好
皮帶個d又一大堆

好多心意野都係得個擺字架啦
重點係邊個送姐

無錯

皮製Passport套呢

有睇 話普通感冒

我懷疑自己撞鬼

我最鐘意d 活潑好動既女仔 講得笑既女仔
姐係無事串下你果d
我平時都係呢種性格

但我唔係太鐘意太文靜 講野下下都咁認真既女仔 同呢d人傾認真野 我會好開心 但長期係咁 我會頂唔順

但點解深夜先咳得咁勁

撞鬼唔係咳既
撞鬼係你聽到有人咳

屋企冇位 已經有座書山係度唔知點搞

係wo

熱脹冷縮嘛，夜晚凍呀
早啲訓啦病人

你覺得點解個女仔要同你一齊？

因為之前無聊跟人去長洲探完靈就開始發病

咁所以岩岩一齊果個女仔唔係上面果種人
而之前果個就係呢種 ?

我自己係氣管收縮
你就等下 中醫巴 佢清楚啲

versace

係咪順手凍親咋

垃圾妹
你有拍過拖？

格下價周圍問下價先 ig都幾多呢啲workshop架

唔該垃圾妹

一陣邊個開post

大前題 佢要對我有feel